3D繪圖課程一問

小弟最近想學3D繪圖有關既軟件課程，增值下自己。睇通常都係3D max同AutoCad 呢兩隻軟件。
想問下兩隻軟件分開學課程係咪好on9？
另想問：
做3D繪圖呢啲畫圖洗唔洗好叻？我自問手殘，畫圖很差
唔該曬各路巴打

AutoCAD 劃3D？？？
好辛苦下喎

點解唔學solidworks?

喺公司用sketchup 多

睇到上面巴打留言，有冇咩程式好推薦？
Autocad好似用室內設計多，sketch up好似好萬能
有冇咩程式可以打好基本功？

好似係工程向既軟件？我唔太識

sketch up 好啲
auto cad畫3d咪玩啦

3d max唔係精準的繪圖軟件，只用作rendering

明白 咁我搵啲sketch up課程睇睇

你做邊行有咩用先 咩都唔講唔知點推介俾你喎

Revit

利申 以前學過，宜家已經唔記得曬

我做緊video edit，但玩開模型，想入去啲玩具公司做或者遲啲自己開模用。Thanks ching

呢個反而冇見到 search下先

Revit 咪玩啦

Maya blender 3dsmax Zmodeler Zbush 各有所長
你想3d print ? Game modelling ？ 定interior design ?

以為佢畫3d building

因為係垃圾

如果係想增值，論R高增值Job就梗係Rhino + Autocad，再難D就識埋Revit，想發達就學埋Catia，全世界都有人請

同埋其實除左Catia其他都可以youtube自學

利申: 公司請既revit技術員每個鐘收1000+

呢排好似幾興C4D

應該用家人數會慢慢同3D Max差唔多

若果做3d product design 一定係solidwork autodesk係傾向做建築類

都唔知你想畫乜野

畫建築野,唔會實際整出黎既野就sketchup
好簡單，基本功能中小學生都學得掂
上youtube睇番個零鐘片就識架啦

畫完想印埋舊野出黎(自己有printer又好比檔上淘寶印又好)
就學下solidwork
個人覺得好用好多
好多形狀都易過用sketchup黎畫

想畫人/動物果類係game入面見到嘅模組就去學blender
好難,個人覺得好睇藝術天份
不過你真係有天份畫得靚係幾值錢

你係咪想講3D modeling?

Sketchup 始終門檻低，多人識用，難直接output做drawing （除左大陸，試過用sketchup起樓，唔好買萬科樓 )，公司通常用黎做quick design study，所以比錢人做既job好少。
揾錢就學Revit / ArchiCad/ + Rhino啦，識埋Grasshopper/Dynamo就係變專才鳥

建議你學好畫圖先